近日我收到trump既email叫我捐錢支持佢

我捐左係咪會犯國安犯，同時會拉九埋trump？